尚有些仗全力亦打不上

唉

你和誰結伴前來 是否比我精彩

他放假也一個人放

無需要快樂 反正你一早枯死

閉起雙眼我最掛念誰

後援
好耐冇聽過了

樓主知唔知完有國語版
叫夢想天空分外藍

做乜又叫春
又有心事呀？

真的嗎

樓主加油